三個月前嘅文宣

完成度有幾高

Lm